聽到老人家講睇新聞唔好睇無線！！

好撚感動，仲要成家一齊出